警察已經連小朋友都唔放過

內文：
初中生都搞的人

仲有面話禍不及妻兒

我作為一個老師
好無奈
好嬲
點解香港警察
連小朋友都唔放過

希望大家幫手廣傳
尤其係媽媽群組之類
問佢地係唔係想自己小朋友
連行個街都怕俾人拉

五隻圍兩個小朋友

所以年輕人已成公安犬既敵人
其實係佢地自己造成既

推

丫sir咁樣擦存在感？

班黑警仲有咩做唔出

「空ac」？

推小朋友都唔放過

睇完條片，真心想問下有咩問題？

WTH...

識唔識睇內文兩個字，唔識可以返去讀下書先再出黎
三毛

你未覺得無問題囉，依家就係行緊文革個條路
你咁講野同唔理香港搵夠就走個班廢中有乜分別

望下你啲Post自己講過乜野先呀 #31749

不分是非黑白，不求事實，同班廢老講‘班候生仔全部都係搞破壞’有咩分別？

社會大把方法報復佢
知道佢老竇老母係黑警
咪捉嚴啲囉老師們

個老師話佢地放學行過 帶左口罩就要比差佬查
佢咁細個無規定要帶就比人帶返警署
咁我想問警察唔係恰佢係乜？懷疑佢有武器？

點樣不分是非？點樣不求事實？
依家班人上街係你政府迫出嚟㗎

最後被人帶走佐？

條片見到背景有banner,唔知係咪搞緊文宣，有機會係有人投訴，之後過來抄資料.上面有人提出質疑，即刻比人話三毛，一條咁既片，加埋d文字，就可以扇動到一堆獨立思考既人，平時就識笑班廢老，其實好多自己都係一樣，咩都唔諗就跟風

個老師響 comment 到講

最不分是非就係你呢種人
政府講乜野都話要贊成，共產黨講乜都話要啱
你同班差佬一樣無一個有獨立思考架

你d思路都幾獨特

就算搞文宣又有乜野問題？
依家文革？依家六四？
參加完文宣洗唔洗比你清算呀？
用下你個腦先講野啦！

我淨係見到個小朋友好撚無辜咁比幾個警察逗
然後仲要比人帶返去
你講乜春banner比人投訴 你又知？你係現場？
帶口罩就係做緊文宣？

老師要平和點，小朋友傷風戴口罩，俾警察查身份證，都喺時勢，年青示威者個都載口罩呀！

死黑警就死黑警啦

推

請求大家自學燈滅後路

乜野事勢？戴口罩就要比你查呀？不如立埋法禁止買口罩啦
下次換過個acc先講野啦

屌佢老母 欺善怕惡

借個位，想講下今日/一陣嘅方向
6月29唔該睇定啲先決定出唔出

有冇template
幫你推

死黑警

其他市民想幫口 d死黑警就阻住
扮明班仆街黑警就係想蝦d學生哥

睇唔明

這個時勢有誰不感冒😷！你冷靜默，沒有一點幽默感點堅持✊🏼呀

TOR browser: https://lihkg.com/thread/1223188直去download: https://www.torproject.org/PM method: https://lihkg.com/thread/1226389直去chat: http://hack.chat/? [s]{code}[/s]8chan tor link: http://oxwugzccvk3dk6tj.onion/hk/index.html

屌你原來真係三毛

上面班狗 減人工都咁落力

Push

26字頭新acc

使鬼講咁多咩

推撚爆克警啦

懷疑有 team 專上連登鳩up 拍下垃圾片 係fb打埋啲語癌聲明就袋到人工
仲可以返工睇 j 圖添

政治組

重拾緊以前做街童既feel ?

欺善怕惡

又標題黨

蝦細路哥學生就叻

這個亂世 如何上路 感冒 人不足氣力暴燥 然而城下 光輝快敗訴

行街定放學行過呀？便服日呀？
又擾亂視線比機會人乘虛而入

點標題黨？
對住個十三四歲學生洗唔洗捉佢返差館呀？

遲d到幼稚園BB班

你個黑警！查完人身分證仲上嚟爆人年齡

推上babycondom

點乘虛而入呀？
我話知你行街定放學，戴口罩就要比狗咬絕對係侵犯人權

唔講以為佢地有刀有槍, 戴個口罩都比人查, 係尖咀d大媽又唔見你地班毅進仔咁惡

訓醒你先講野啦！一時一樣比人以為你精神分裂呀

我點撚知佢放學定行街姐
帶口罩行過就要查？

上面五個acc係咁轉黎轉去回同一條問題

查佢好正常，佢有口罩雨傘依啲高規格武器，你話個𡃁仔帶催淚彈呀槍呀依啲低殺傷力既野就話姐

痴撚線 嘩細個家長唔俾身分證佢帶都正常啫憑咩因為咁要帶走小朋友 我18歲前真係未袋過身分證出街囉

唔知又亂咁講？個腦柯屎柯左出嚟呀？

膠人膠ACC,跟著有沒新意，幫推中

身分證都冇登記條毛呀

答我啦 點解帶口罩就要查人的人查呀死警犬

Show blocked user - 原諒我

樓主唔洗浪費手力同依幾條五毛狗講

狗黎架咋
除咗識汪汪汪亂吠都答唔到你咩

唔撚洗你幫推呀三毛
你個acc黃左架啦

你唔去叫啲黑警平和啲？

除左蝦細路仲有咩識做

你唔好撚病呀 一陣塔你返狗籠呀屌你老母你條賤骨頭 以為大字就無人駁到你 on99

block你驚你冇錢賺

做咩要俾錢佢賺

又製造白色恐怖，DLLm

嬲到hang咗機？

好撚仆街 成班狗冇一隻係無辜

講乜都無用架你
今次毛魔都救你唔到㗎啦

上面啲三毛黑警咁早開工嘅？
啲狗真係恰細路，唔見佢恰啲大隻嘅？上面話無問題嗰啲人，其實佢地已經侵犯左免於恐懼嘅自由喇！
手足同我負皮啲三毛佢！

推 痴撚線

依家Lihkg成班警察三毛洗版
好撚煩

Block左

三毛味好重喎
淨睇條片根本冇人知啲中學生做過咩
fb啲cm又淨係得個怡周話知咩事
但係又講唔出實際情況 淨係識話自己在場

呢啲片share去bk 啲怪獸家長仲唔鎖哂啲細路喺屋企

尋日行過經過都見到

地點應該係荃灣多層停車場個位，現場banners同活動係撐警團體，應該係呢幾個後生去踩人場搞串，撐警團體報警，警察到場處理。唔係d 學生搞文宣活動比警察拉，唔好以偏概全。

發生咩事先

佢搞你全家ok
你搞佢禍不及妻兒

佢兜頭開槍叫最低武力
你還拖你係暴徒

捉賊有無咁勤力呀？屌你老母！

黑警死全家

綠楊個條天橋又係d愛港力量 播埋d on9片段

你主人 人稱國際毒撚就真係擦緊存在感啦

我尋日趕時間急步走左

但就見到綠楊個條天橋班愛港力量 播埋d示威者示威片段

而家個人私隱，人權自由，土地全部送中，就睇下班和理非比人逼害到幾時先識武裝革命

push

癡撚線

起完底發現啲post都on9過人
點呀 現實無人理所以想學啲狗咁刷存在感呀？

你唔好調轉嚟講
乜野叫：呢幾個後生去踩人場搞串
香港有言論自由
我話知你擺個檔野係乜野政黨
香港人都有權停低企係到睇
如果依家帶口罩就要又查又拉嘅話 呢d唔係叫執法 呢d係叫濫權

知唔知呀新智能

嘩屌個po d警犬咁早就開工

三毛全面進場

收皮啦 查小朋友身份證呢樣野先係問題
依家連小朋友都搞

初中生都搞

三毛話其他人係三毛 呢個係乜野玩法？

成堆3毛係到護航
又可以block多幾件

緊急巴，Block 咗佢就唔洗煩㗎喇，連登被人滲透嘅情況愈黎愈嚴重，依家要滅蟲咁款

已經無晒'少年警訊'
多謝正苦

其實唔駛話捉得嚴唔嚴
老師同佢哋多講時事同教乜叫批判思考就夠做

獨立思考係呢到講真係別有一番風味

以大欺小 當所有學生都係敵人
警渣

黑警真係黑警，恃強凌弱！

牛龜咁大仲小朋友

底死

我話知你地係咪著住警察制服
就算你地著住呢件制服你地都係香港人嚟㗎
有乜咁大血海深仇呀？
洗唔洗出槍出真子彈呀？
差啲你地就做埋解放軍㗎喇
你地有屋企人香港人都有屋企人架

你地記唔記得係學堂宣過誓架？

反block連衛兵啦屌

收嗲啦五毛

連登仔用腦既只有20%左右
其餘既都容量被影響既卒仔

收鳩皮啦連衛兵

笑

上面個幾隻唔好以為講啲好似唔關事嘅野就可以胡混過關
香港人會睇住你地㗎

睇完唔知咩事
段片交待唔到
但可以確認的係警力過剩
兩個無武器的細路搵六個警察逗
其中兩個係年薪百萬的督察
兩個pc 處理乜都夠
警察做過份的事已經係常態

登記資料？69 612 626嗰班都係抄身分證喎
你唔好話又係登記資料

黑警不嬲欺善怕惡

連登都幾多狗
黑警死全家

#264661

推上媽媽gp

老婆有個專講政治既媽媽group
第一次覺得係有用

如果想了解吓藍絲點包裝佢啲說話
上面facebook回覆裏有例子

特別給想玩假膠的偽藍去學

班癲狗有咩做唔出?

屌你老母共匪搞到宜家超多三毛

有必要登記咩？
有咩合理懷疑？

黑色三毛警告
大量垃圾出賣人格廢閪出沒注意

做乜上面咁撚多撐警
傻撚左？
唔記得佢地打完人？

呢條片應該播通街

警犬真係以恥為榮

你係現場？佢地真係靜係企係度停留，係咪完全無騷擾行為？

人人都有權擺街站宣傳已見，各有和做，你唔騷擾人，人地唔會理你，申請左擺街站比人騷擾我唔理咩政見，都係要揾警察確保返街站可繼續作出正常宣傳。

知唔知呀緊急救援

抵字都未識打 就咪撚學人出聲 好撚柒返去中國國教你

宜家啲小朋友抗逆力咁弱
嚴師出高徒
知佢係警二代咪錯少少屌撚到佢無自尊
當住班前羞辱下
唔跳樓咪出到高徒

人渣

騷擾行為？
兩個小朋友可以有乜野騷擾行為呀？
你點肯定班細路騷擾到你呀？
定係你原來就係個日擺街檔個班其中一個呀？

香港警察好野，Full gaer圍捕小學生

杯弓蛇影
拉撚晒啲醫生就啱喇
好人好者做乜戴口罩

小朋友好慘

咁我理解應該係班人太阻街同燥音滋擾
幾個小朋友去阻止佢地
之後有人報警？

而家啲警察真係垃撚圾
縮返入你哋老母個閪到啦
恰細路 無撚用㗎真係

騷擾人要分大人細路？
咁你又點肯定到？我問你係咪現場呀？你答左未呀？
我當日有行過，但唔係全程睇到。
唔在場單憑一條片就唔好以偏概全。

我就係想講呢樣，無意同你抒發政見，幫大人定細路定警察，在場睇到既就係事實，不在場睇唔到既，就唔好扮代表， 已標籤咩人係岩咩人一定係錯。

成條片乜都聽唔到影唔到

警察同後生仔客客氣氣都唔明有咩問題

我係呀sir 緊張下d靚仔攪咩 有咩問題

係咪遲下香港 十歲靚仔係街呆企 都唔會有人擔心？

前皇家香港警察高級警司 對現今香港警察睇法

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

我尋日目睹哂成見事
開頭有個伯伯比藍絲鬧走狗
之後佢地有地爭執
藍絲報警
之後警察黎到藍絲就屈班後生仔騷擾佢地(其實佢地只係旁觀者)
跟住警犬就一大班人圍圍佢地
之後戴口罩既細路因為冇帶身分證比狗夾返差館..
其他果兩個就放咗

你唔好係到扮中立
企係到又點樣騷擾到你
定係你有啲咩唔見得光嘅野？

[五毛升級了] 依家每個post 都充斥大量5毛，全部都同你「不講政治立場」，「理性分析」，「中立角度」，「以事論事」，「唔好人云亦云」之類，佢地會出現係所有post，除左分化post 之外。

你係咪承認自己係黑警？

睇完你d post 都知你柒下柒下 你快去搵收錢啦 依到夠1蚊啦 係咪要叫黨用支那寶過比你

推班警犬根本已經無理性 將年輕人標籤化 係到亂查 收皮啦警犬

呀Sir,

屌你老母。

以前做學生哥點會比人逗 唔好玩啦
而家根本文革feel

做mud 9

要有合理懷疑你先可以截查人
你估行過見到好得閒就可以鳩查人身分證？

Heart ging

可能愛港力量報警

你收皮啦，咁遲啲警權繼續變大。

警犬可以隨街捉人去屌，你都同我乖乖地俾佢地屌呀！因為都係時勢。

你屋企人俾人拉用連坐法拉埋你，都係時勢。

沒腦或者做三毛要平和啲

看圖寫作?

屌你老母成堆3 毛係度合理化

成班3毛上晒水 好撚驚呀黑警?

遇到三毛回覆 dislike 唔覆..

唔小心覆咗一次就算喇...

Dllm, 死差佬

一講警犬就成班狗狗衝入嚟幫警犬護航
警察而家做埋3毛嗰份

五大訴求有冇諗過邊啲啱 邊啲唔啱啊?

知唔知要求「撤銷示威者控罪 釋放被捕人士」係等同要求緊一個「人治社會」,唔係「法治社會」! 咁同共產黨有咩分別啊?

唔係民陣講咩都啱，你又有冇獨立思考?

問你係咪狗呀，聽唔明呀

最細粒果個俾警察帶走左

依個po又幫我block左好多三毛
Btw 黑警死全家

你咪係啲以為自己眾人皆醉我獨醒嘅人囉
條banner係撐警同話示威者係暴徒嘅
班細路只係喺附近叫口號
檔嘢唔係班𡃁仔又抄咩資料先

文宣果啲喺後面撐緊警
一個鐘收緊$100好開心，荃灣綠陽天橋呀
話人「有機會係有人投訴」，咁似啲差佬講嘢嘅
你咪又係估？你話人地無獨立思考，你咪又係一樣

又一隻蝗生滋三毛狗
BLOCKED

你係現場?

變身了....5毛通常係用呢個模式

含柒啦屌你老母

如果未夠十五歲又查乜撚
未夠係唔需要隨身攜帶身份證

So?洗唔洗whatsapp通知你

「應該係...」咁係真唔係先？
要話人就先檢查自啦以偏概全

無記錯 個到好似係之前擺撐警電視個到 佢地會唔會係去阻止班藍絲擺野？

在場點都好過唔在場掛

前幾日好似有相擺上黎話荃灣都有撐警活動 無記錯既話係呢個位

佢應該用開「活該」

姐係唔係現場啦

睇條聽唔到人聲嘅片 就開始加鹽加醋
同冇獨立思考廢老一樣

荃灣天橋有大量撐狗街站！！！

如果捉 點降剩係搞小朋友 班撚友擺撐警街站就無事？

2014 已經係啦 岩岩放監呀

指鹿為馬

屌你老尾
好地地答你 又攪分化
係咪三毛狗呀你？吠撚完去第二個po攞錢啦

法治社會如果一定以治去判決，咁點解有酌情權？ 古代既法又係以民為本又點解？
法不責眾又係咩？
而且件事本身係政府亂塞罪名俾示威者先，我敢肯定有和平既人士係咩都冇做過但又被人檢控。其實都唔係敢肯定，好似果個患癌阿伯，佢有冇做咩暴力行為

三毛朝早真係好活躍
睇頭幾個留言成堆三毛已經係到9up

你喺咩？
你咪同cctvb一樣囉
睇一段當全部
我喺唔喺又要向你申報？
要唔要向你申請埋不反對通知書先經過呀

咁咪好，又block 多幾個

睇#170啦

呢個post好多三毛

多三毛到癲

我唔係啊
所以我剩係睇到有幾個警察好似查小朋友身份證囉
冇加鹽加醋

冇人想知你行程

冇哂理智 啲警察表情永遠都係咁樣衰

屌你啦死警犬

咁你又問係咪喺現場
又屈人加鹽加醋
自己唔喺又話人地係加鹽加醋

pish

拉左？

其實呢
我就覺得可以等上庭，聽到真係有和平示威者被無理控告時先嗌呢啲口號。如果真係控告緊擲鐵擲磚嘅人，無理由又盲保佢地㗎嘛，係咪?

依家好似要求緊破壞法治，仲要話人哋唔聽佢哋講咁

你都唔係啦
大家都唔好加好冇

只恰鳩香港人

近排發生得咁多事，根本好難只靠有冇出po嚟判斷，可能真係有新嘅有心人登記都唔出奇

我冇話過唔喺
唔通我又要話你知親耳聽到差佬不友善咁call上台
話有班細路搞事呀？

屌你老母呀！你睇下自己講咩先啦
"我係呀sir 緊張下d靚仔攪咩 有咩問題

係咪遲下香港 十歲靚仔係街呆企 都唔會有人擔心？"
你一係黑警一係三毛

唔係人講兩句就信嘅人 唔會跟車太貼

攰啦我 唔同你講啦

Sir你老母

搞撚錯

等送返大陸了

#254371
Show Blocked User - John_Weak

垃圾警渣, 細路仔都搞。
佢地唔好生細路呀, 唔係實俾人輪呀pk。

btw, 樓主好野, 一次過引哂D 5毛, 黑警出黎。
block 9哂佢地, 等佢地自己單機啦, 同佢地講野都哂9氣。

有冇女仔不了

Pushhh

克警垃圾

哦，原來路係行行下街你遍文有煽動成份bo

睇野唔好睇表面啦3毛

成日話fact check，條片又係cut前cut後，點理性討論。

出面話唔屌得狗嫁

你唔好癲喇
依家係警察做得唔啱
你話返市民唔啱
依家你同文革班紅衛兵有乜野分別呀？！

所以你覺得警察有咩合理懷疑佢哋將會/已經犯法嚟stop and search兩個小朋友呢？你估警察就可以抄曬全部路人牌？

邊個冇俾警察逗過。之前行行下街見我高大樣衰咪查身份證，我都唔知佢地有冇錯，佢地話自己有權咁做喎。班初中生高過啲警察，又金毛，班警察當然去逗下啦，反正有權。

收嗲啦五毛狗
睇下你自己留言講過乜

原來唔係行行下街。講真，你唔太過出位撚有人會查你咩。

做狗做到你咁有無三毛收呀？！

屌你老母上面多三毛到

無乳問蒼天 #31749
枉你老母臭閪咩3毛,定你係黑警手足呀賤種

反還反，理智小小。樓主內文寫行街放學，突然你衝出黎話遊行。咁行街定遊行呀，就算係行街俾警察逗，我頭先都講咗，佢地有權大撚曬。不過我本身最主要想講樓主話班初中生只係放緊學有誤導性，隨時好似灰衣人事件咁炒車降低我地既質素。

你死全家都係你自己造成

大衛地雷斯 #187537
候你老母臭閪咩賤種

所以你已成網民嘅敵人 其實係你自己造成嘅

見到呢個post 咁多五毛話無問題，就知又有人上嚟帶風向

邊撚到講放學呀賤種
又講灰衫狗?炒你老母閪車呀?

有人未block 班傻閪先好笑

屌你老母死警犬食屎啦

有權唔係大撚哂
睇返警例232章啦
你係未做警察做到濛撚咗呀？

連登仔咪又係日日口講要搞人細路仔女，有冇做唔知， 但咪有口話人冇口話自己， 依D唔係三毛comment, 只係講緊輿論形象問題

啲狗欺善怕惡是常識吧

日日？邊個日日？

我睇黑警都唔識教自己仔女㗎喇，是非對錯都分唔清。
老師們可以重罰佢哋、留下佢哋堂、要佢哋當眾出醜，
當係多謝警員喺612為學生們上嘅嗰堂社會課

你係咪傻撚咗，係咁亂吠既。正正常常點會識咩警例。難道你喺學堂要背？

大蝦細

警察唔識警例
好唔好意思講

野餐人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

聽你咁講就知黑警怕人搞佢哋仔女即係路線正確！
唔好咁講，老師們花多啲精神去教導佢哋仔女啫
嚴師出高徒，玉不琢不成器！
當日612警察們用警棍胡椒噴霧同催淚彈同學生上社會課，市民都好感激。為咗報答佢哋，盡心盡力去特別教導佢哋小朋友，比對其他小朋友更操心，當報答

你唔係扮 你係真係On9架喎

警犬唔識警例？冇撚嘢吓話

求backup

做警察唔識警例果然係黑警

唉

而家黑警就係搞人細路仔女喎 唔見你屌嘅賤種？

你問下出黎遊行班人有無錢收？貼埋錢出黎遊行呀！
為咩呀？做得香港人嘅都唔想香港咁快比中共玩完呀！

你見冇屌咩？ 日撚日屌撚緊班黑警全家， 只係覺得用黑警手段搞返人好撚噁心

叫你地睇清事實就係3毛警犬。到你地曬炒車後先講又又話人事後孔明/打擊士氣。其在好撚低質。

敗類

黑警嘛，正常啦

政治潔癖就咪撚搞抗爭啦 講粗口有冇打冷震？

屌你老母咩 警察唔撚識警例等於一個廚師唔撚識煮嘢食啊 你老味D邏輯炒撚晒車仲喺度死雞撐飯蓋呢度最低質嘅只有你哋班三毛黑鮑生滋狗咋

哦，我以為你話我係警犬唔識警例。

低質三毛

但最大問題係，樓主話班細路冇啦啦俾警察逗，如果事實唔係咁樣，而我地又係咁推。到時炒曬車你話點？我都反中既，但冇你地咁低質意見不合就三毛黑警囉

低質連登仔

有冇證據啊 低質連登仔？你依家上緊連登forum啊 傻閪

反駁唔到？換過班醒少少嘅三毛啦！
依家係真係拉左個細路呀
你班撚樣做少啲陰質事喇！

喺上面呀，你自己睇。我一直都冇話拉細路係正確。

咁你又話我3毛？

哇屌 我judge緊你話人低質連登仔啊 你依家上緊咩forum啊？

意見不合話人3毛警犬，forum係用黎討論，你都冇討論過。難道會高質？

屌你一開始已經幫緊警犬解畫啦 學堂唔讀警犬條例黎托柒咩？根本你都冇真正想同人討論嘅意思啦 咁我都無謂晒時間同你討論啦啱唔啱啊？更何況你嘅言論並沒有任何被討論嘅價值囉好冇？

我點都高質過你呢隻收錢出賣良知嘅三毛狗先啦

同埋我都唔知你地做緊乜，明明個post講初中生俾人捉，你地就又3毛又警犬judge左 judge右。我好心同你地講樓主遍文有誤導成份，叫你地唔好被煽動什至集體炒車。你地睇到意見不合就痴曬線，亂咁咬。

樓主 你呢個po勁撚多三毛

280樓，係佢無啦啦搞事話我警犬先，我話返佢唔得既？

條片講緊班初中生行街都俾龜逗啊 咁我想問下你香港居民15歲之前係咪根本唔需要帶身分證出街啊 但係最後出黎嘅結果係帶咗班細蚊仔返狗處喎

多謝樓主 一次過block柒左好多三毛

嗰個係問題囉好冇 咁你自己唔撚幫自己辯解嘅嘢 你怪得邊個當你係警犬姐